想問你識唔識一個叫mike chan嘅人？

mike chan喎

縮骨遮丫嗎

縮骨遮？

我女朋友可能識

小姐你有冇空啊少少得架啦

我胸細開你鬼事呀？

星呀星呀~~接力接力~~

我係話時間呀

我剩係識余鐵雄

做打茄輪做咩唔預我?

有無見過訓導主任

嗄...咦！乜咁啱呀！

mike chu就有 peter chan我都識

咁采妮呢？

唔好亂講 大雄姓陳

縮骨遮摺埋架麻

Mmmmmike Ccccchan 喎

peter chan我就識

邊個主任訓咗係度？

佢人品係點

浪 哩本小說唔係好啱你
男女主角萍水相逢，捲起驚濤駭浪，可惜最後冚家都死晒，悲劇收場，太慘啦

six pack short cut

你係余素秋？

春麗老母 春袋

我就係砵蘭街167c座 黃色光管招牌 寫住青春玉女波后 做左廿五年既老雞

我要玩槍！

個post好撚嘈

咁佢人品好無架？

有聲

我有你Fi hi

亦舒嘅春之夢幻
北條司嘅城市獵人
或者。鳥山明嘅IQ博士
仲有黃玉郎嘅龍虎門

而家相睇呀人品？邊條粉腸係度亂咁問呀？

你今次累死我啦！ SIR!

嗰個咪C字頭囉
C字頭？
C for CA LI FRA GA LIS TIC EX PE ALA DOCIOUS嘛
Oh I see

拖岀去打！

呢個黑人姐，唔係黑社會下話

正話阿伯母都篤左我億五啦

來者何人 你老豆呀呀呀

有冇見terminator啊?
邊個terminator?
占士邦啊！
邊個占士邦啫？
訓導主任啊！
邊個主任訓左係到？

黑人都有黑社會㗎

拖出去打

七孔流血還七孔流血，死還死

我失戀呀！ 失戀呀

喂！做乜打茄淪！

你有拍過拖咩？

筆友泥架

而加叫你相體咩人品係點!邊條粉腸問埋啲咁既問題!

馬太福音第27章

烏啄啄🦀烏啄啄，莫內何🦀莫內何，你呀媽🦀.....

呢幾年你莫講話打牌

Mike chu 我都識 就係唔識Mike chan

打飛機都唔得閒啦！

筆友黎 通左信三年幾架喇
最近佢突然間唔彩我

點解呢?

因為我寄左張相俾佢囉

寄左張相俾佢⋯

係唔識 mike chan

呀sir 你本電話簿咁細 打死人架

咁你自己斷正啦，你咁既相貌點寄得幅相人睇架?

呢個實驗最重要係記性好

係呀 所以我寄咗你幅相比佢!
佢見到你幅相之後就以後都唔睬我啦

你上司向我投訴，話你唔適合做交通差喎，
我打算調你去，東龍島

教做尖個個？

嗰個荒島嚟㗎喎

唔關你事既，樣衰都唔係罪過啫

問世間情是何物 直教生死相許

朱茵真係好撚正

烏啄啄兮烏啄啄⋯

你地今日嘅任務係咩？
救人質 SIR!
咩話？
救人質 SIR!
殺人質咋掛！ 一位咁天真可愛嘅小妹樂就咁比你地摧殘左
敵我不分！

Mike Chang

屌你講緊逃學威龍呀，唔撚識就走啦

嗄。。。呢個世界真係美麗
嗄。。。啲空氣真係清新

枉你自稱車文杰

悟空!?

樣衰唔係罪黎既

真係識

Sorry Sir, GoodBye sir 打牌呀

你！同我 罰抄聖經舊約加新約一次！

唔好話打牌吖 打飛機你都唔得閒呀

咁點得呀

講返後悔嘅猶大，佢將個30塊錢掉係聖殿果到，走出去，就吊死左

因乜事咁睇唔開要吊死呢？

猶大出賣耶穌 係神既安排

柏金遜症你老豆啊 咁掛住佢?

唔通你覺得出賣耶穌嘅猶大係好人？

吓！你講吖！我要Port佢！Port佢！我要Port埋妳個死肥婆！

唔好以為呢度黑媽媽我就睇你地唔到度呀
我最認得就係你 又矮又肥又巢皮

有冇人睇到我插眼？

btw 點解咁撚多人九唔搭八，余鐵雄都講得出

我咁叫兜踎咩？
...咁叫折墮

你呀！正話飛身入黎開槍好有型呀話
睇前唔睇後，你後尾枕鑲鋼板架？

踏破鐵鞋無覓處 得來簡直好easy

有無見過訓導主任呀？
邊個主任訓左係到
拖出去打

熄匙 車牌 身份證

星哥！ 星哥呀以前大佬黎架
星哥我地冇事架囉可

好嘈呀呢個post!

余鐵雄大法官呢屌

政治部同重案組攜手合作
今次我拋頭露面啊

死仔 好彩你遇著我咋 走啦

有冇人仲未死呀?
Anybody still alive?

有就應一應呀我大佬

猶大？ 過得去丫 OK啦
喂 如果呀猶大唔死 咁耶穌就唔死釘十字架
咁你都冇得"欖"十字架架啦喎
喂 你冇得撈架啦喎

我呀 正話諗佢坐係到 我企起身架
如果係咁 我岩岩咪比你"啡"死左 吓！？

差唔通成套野出哂黎

係丫，所以我寄左你張相去，佢一見到你就冇再睬我....唔關你事既

派你去做雞呀？

唔係batman, 唔係超人，更加唔係達叔

五億？五億我有

我唔舒服呀

我意思係好架勢好出位
咁應該點講啊

有你fi hi，仲使hi fi

星呀星!

快d叫白車！！

白車！！！

出人頭地

咩撚野余鐵雄

上頭派你做雞咩？

派你做雞呀？

係囉係囉
我咪話出人頭地囉
做咩啫

嗱，你睇下佢閉翳，嗱係咪好閉翳先

唔係呀

全部都睇過幾億次
但係又笑得出

依度d英文我就全部都識
不過就唔知點解

呢舖比你累死啦豬dom兜

你解我聽啊

MiiiiiiKe Chan 喎

咁你又話拋頭露面？

星呀 阿星
接力接力

識著你 真丟架

下？
咩話？
唔係掛！

你講咩呀？

係姐↑姐↓呀!

你有？

猶大出賣耶穌 係神既安排
係呀 即係神特登冼呀猶大一獲囉

講番後悔既猶大
佢將嗰三十塊錢掉左喺聖殿嗰度
走左出去就吊死左

係咪掉轉左
係姐↓姐↑呀

我失戀呀 (啪鉛筆） 失戀呀

猶大做咩咁睇唔開要死

喂打牌啦

有！
係呀 再插多你獲都仲得呀！
有冇人見到我打人呀？
有！
有冇人見到我又矮又肥又巢皮呀？
冇！

打幾大

黎呀黎呀黎呀
試下打呀？

good bye sir, 打牌囉

（咳）
呀 gooood byeeeee sir
走啦 打牌啦

班政治佬係出面睇住呀

揭開佢揭開佢

莫奈何兮 莫 奈 何
你呀媽兮

凍水？
我飲凍水架咩？
你跟我咁耐 我飲凍水架咩？
唔飲
咩話？
唔飲
唔飲仲唔同我針過！？

你上司向我投訴話你唔適合做交通差喎
我考慮調你去東龍島

黎呀 拿拿臨俾我扑一野 最多飲茶我請

果個荒島黎架喎

罰抄聖誕新約加舊約一次

係呀 冇馬路嘛

聖經

呀星呀星 同你搵左幾份工都好岩你架

自膠

交通部PC，編號167周星星，Sir！

咁你以後咪好得閒，恭喜哂喎

當我傻架？比你辦左一獲 我仲食到消夜？

我理得你政唔政治啊
我嚟讀書嘅者

神呀 請你原諒我嘅暴力

仆街 炸左個出口添

做乜姐你

東華三院請看更，有鮮明制服！

請你啟示下我 點樣打救呢個學生

嘩岩哂你啦咁鍾意著制服

星哥呀 呢度無皇管㗎 你想做就去做啦

電子廠請熟手啤膠員
有廠車接送

對唔住啊哥哥
係姐姐啊

係mic. Chan 呀

🤔唔覺

乜~乜~乜咁岩啊

部call機 我架喎，但係部call機我架喎

真丟架識著你

:打牌啦
好呀，打幾大？
你做咩呀你？
Goodbye sir,打牌啦
你....同我罰抄聖經舊約加新約....1次!!!

筆友來架

呢套戲令我記得唯一一段聖經就係
馬太福音第27章

這時候 賣耶穌的猶大
看見耶穌已經定了罪
就後悔

咁你自己斷正呀，你咁既相貌點見得人姐？
係呀，所以我比左你福相佢
我福相？
係呀，我比左你福相佢之後就唔理我啦

因乜解救要死咁誇張呀

邊個主任訓左係度呀？

我失戀呀

依加叫你相體啊

唔通你覺得害死耶穌嘅猶大係好人咩
猶大呀,過得去啦ok啦.如果佢唔出賣耶穌耶穌就唔會釘十字架.佢唔釘十字架咁你都無十字架纜

李克用呀李克勤

喂,呢度差館嚟架,唔好亂嚟
咩差館呀? 我鐘意打佢呀,佢又鐘意俾我打
你吹呀?你吹呀?

係我面前掟粉刷？

喂你無得撈架喎

我掟粉刷嗰陣，魚蛋仲係賣一毫子串咋

喂，整口煙仔來食下
你就想，個幾銀錢口呀

叫佢地上堂

好彩你今次遇着我炸，下次無咁好彩
星哥做咩咁兜踎著住件蛤蚧衣週圍走既
熄匙，車牌，身份證
你都講笑
係囉啋你都有味

係少林足球之前既周星星真係套套經典

最記得，冚家剷泥齊種樹-汝家池塘多膠魚

你叫丫
我叫？
係呀！呢期你係阿Sir嚟呀嘛。你D尊嚴擺喺邊度呀你？你點教學生呀？叫呀！

小朋友,你邊個部門架

上堂啦
大聲啲！
上堂啦！～
成句講！宜家上堂！今日！測驗！

好大聲啊！

好唔好呀

你老母匿埋係到食雞肶啊

星哥,你成日嗌我哋咁樣做,我哋發覺好似舞男喎

呢件野我焯硬佢呀

咁你去唔去呀?

測驗！測驗啊！

Anybody still alive??

你生仔無屎忽，老豆賣屎忽，自己爛屎忽，中意食雞屎忽，大屎忽，你無生意走嚟鬧我？

我睇下你點樣打鳩我

走囉 我地去飲茶
絕對唔係同你講笑

膊頭有花既全部同我入嚟

答案係B啊

我信你架我信你架阿達

而家charge你 危險駕駛 企圖謀殺

第3集好睇D

sandy同呢件案係無關嘅，唔該你唔好埋佢身。
我唔明，我黎讀書咋喎。
咁讀書就更加唔應該溝女啦。你望下你自己，左邊右邊頭頂，有邊一忽似係有女仔鍾意你得嫁？
…………冇。
係呀呢！
yeah！！！
yeah！！！Gimme five
就算有都係sandy姐

與未成年少女發生性行為

我就係中意你份人夠正直

攞去開心下啦
係我張附屬金卡

小朋友 你有冇後台呀

電影公司請男主角一名，無不良嗜好，身手敏捷，器宇軒昂！

投降輸一半

畫我個名

咦! 真係?
啊...係，不過呢到爭少少...

屌乜余鐵雄 劉精嗰啲彈撚開
都唔撚關事 人哋搵緊mike chan啊

政治部班友係出面睇梗啊

我都未！

Shut up!

佢係請狗公一隻，拍人狗情未了

⋯⋯

爭少少姐，不妨試下

喂! 你唔係諗住自己差過隻狗下話?未必架喎。

我話你聽,我周星星今時今日天不怕地不怕。 邊個屈我,我就打!

又話打牌既？

呢兩年莫講話打牌丫
打飛機你都唔掂呀

你唔係覺得自己差過隻狗下話?

我地而加開始點名啦…咦呢個新同學黎架喎，Stephen 周！

係度！

周呀 嗌周呀，係度！

Mr Chow,歡迎你

飲.....茶呀 伯母

我都未....
......
......
(啪)shut up

豈有此理，咁叫兜踎咩，咁叫折墮

Mr 周，歡迎你

係咁易比我打一拳當交差呀，最多消宵我請呀

阿叔：做乜打茄輪

牛高馬大恰女人抵打
我生平最睇唔起蝦女人既男人

邊個屈我我就打邊個!

你想飲咖啡咩?飲咖啡先囉

做乜打茄輪唔預埋我

下次呀下次呀

喂喂喂!!!!咁細個電話簿打死人架

閃光彈

萬五喎！每人萬五喎！

港紙喎！唔係yen喎！

成交！

多謝老細多謝老細，去飲茶啦

去廟街頂住個檔打冷，點睇？

咦咦,喂好喎

我就算做雞都記得買枝玩具槍過佢玩
多謝呀媽
你你你比返我先
枝槍你買比我架嘛，我而家就要玩槍，你望下上面

仲乜打車輪唔預我！

爛坦 以為死左唔洗拉呀？

有冇護髮素呀？整d護髮素黎！

......
Shut up!自己睇

咁叫兜踎咩，呢啲叫折墮

電影公司請男主角一名

絕對唔係講笑

我走左大家好開心喇吓嘩

Follow me !

邊個﹗？

我咪你帶番黎果揪菩提子囉！

你係菩提子？

唔係，我係「菩提老祖」呀！

咩「唔提老母」話？

你講粗口，我係「菩提老祖」呀！我係神仙呀！我化做提子黎救你ga！

你撻左我揪菩提子，仲「唔提老母」！

同我叫哂膊頭有花既入黎

仆街 點解變左熱狗架
我投降啦

有冇人見我伸腳呀?
有！
有冇人見我又矮又肥又巢皮呀?
冇！

仆街,炸爛咗條出口添

喂 政治部

我係周星星

你都痴線

以後無得鬧啦,由聽日開以我就調出去升職加人工住洋樓養番狗,你地自己執生啦

Don’t move. I don’t want to hurt anybody (超級港式口音)

喂 蕃薯
我唔係叫蕃薯wo
但係你真係好似蕃薯

唔係下話

最唔好笑
風格又變左

We have got a mantle of frequency in here from around here with intention to jam the signal. I can’t exact the signal path is moving too fast.

周星星 你班部下呢

星星星同學

睇完呢個post尋晚又忍唔住睇多次

嗱嗱，嗰個咪B字頭囉

你想唔想札啊？

我問你想唔想升呀

想
不過我係唔會出賣我既肉體架sir

All dead!
我地要既係指揮官
係team work
唔係獨行獨斷
唔係Rambo!

乜我走你地好開心咩
唔怕同你講
我仲開心

各單位主意，我地宜家要搵一個中國籍既鬍鬚肥佬

注

嗰位同學笑得咁大聲你都出埋黎啦

有咩特徵？

如果做生意既就預埋我呀

做番我至精果範

……猥瑣，非常猥瑣

邊個話要你既精操，我要既係你既青春呀

仲唔收油呀嘛？

佢老母余素秋，我啦
下 你係余素秋
係 我曹達華最有資格證明佢係余素秋

于素秋呀

嗱 係咪呀，其實隻狗嘅角色真係好適合你

turn around

我知你可能以為我囂
但係你諗下
陣間我就會得入間房入面un un腳指人做野
唔囂佢一囂
點對得住自己

青春對於我黎講同貞操一樣咁重要，sir。

整條腸仔黎食下先

咁佢性格點呀

宵夜就無謂啦係咁而整番一千銀過黎使下啦

頂!真係二號!

五舊

八舊

殺你

喂賺我成八舊水

好嘈

我唔理啦，我要你幫我係學校搵番支槍，支槍跟左我廿年就快退休先唔見左支槍，比人知道左我仲有面既

分番幾十蚊請我食餐飯都得呱

嗱，睇好喇，唔好笑呀

(篤篤)哈！哈！

雞龜骨滾軍

不愧為皇家香港警察飛虎隊第一號快鎗手

燒雞翼，我鐘意食

但係你老母講你就快釘

羹呀

請你食條蕉就得

乜你成世人都咁孤寒架

ANY BODY STILL ALIVE?